好憎啲人無交帶

憎唔望佢死全家俾警察輪就啱

痴撚線上上下連登俾你屌
對唔住囉

有野搵又唔撚覆
啲野最後一個moment 先話唔得
你唔咁撚忙下話

屌試過做呢啲仆街仔
好多時間唔係唔想覆
係唔知點解見到notifications 出嚟就好撚大壓力
之後到真係deadline嘅時候
就會發覺好撚多野都做唔到
對唔住囉

都明嘅係幾大壓力

但係我覺得出嚟做嘢就唔可以咁
如果唔係做人又好做事又好會好撚大鑊

係咁㗎啦

樓主可能唔小心屌曬成個連登

咁又點 我鍾意

起馬最後都有覆你講你知

有啲人去到最後 都唔睇唔覆